永明都出黎笑港豬啦

屌你老母

養到佢咁肥

點解無飯食你唔食肉

垃圾

社會寄生蟲

人形豬